區選係中共比你贏，打撚完飛機未？醒未？運動未完！

配票機器咁勁，你以為真係咁易贏？
個撚個區選完就放慢哂，我係中共都特登做比你地贏
換你地放軟手腳，無人再追究死嘅人、被打被捕嘅人、五大訴求
個個仲以為已經贏左
hea多幾個月，冷卻哂，立法會選舉先再收你皮
醒未呀屌你